\vbox{
    \ifmini

        \section*{Bruttosozial \index{Bruttosozial}}\nopagebreak

        \setchords{A E A}

        \begin{enumerate}
            \item Wo gehst du nicht gerne hin? | Was macht keinen Sinn?
            \item Wo kommst du gerne her? | Was fällt dir oft so schwer
            \item Wo wirst du nicht mit reich? | Dann lass es lieber gleich
            
        \end{enumerate}
    \else 
    \section*{S70.1 Bruttosozial\index{Bruttosozial}\index{Die Arbeit}}\nopagebreak

    \begin{enumerate}
        \item Wo g\chord{A}ehst du nicht gerne h\chord{E}in? Die Arbeit! Die A\chord{A}rbeit!\\
        W\chord{A}as macht keinen S\chord{E}inn? Die Arb\chord{A}eit.\\
        \wdh{B\chord{A}rutto soz\chord{E}ial. Netto asozi\chord{A}al}

        \item Wo k\poc{A}ommst du gerne h\poc{E}er? Die Arbeit! Die A\poc{A}rbeit!\\
        Was fäl\poc{A}lt dir oft so schwe\poc{E}r? Die Arb\poc{A}eit.

        \item Wo w\poc{A}irst du nicht mit re\poc{E}ich? Die Arbeit! Die Arb\poc{A}eit!\\
        Dann l\poc{A}ass es lieber gl\poc{E}eich! Die \poc{A}Arbeit.
        
     \ath{Worte \& Weise: Robert Kauffmann}
    \end{enumerate}
    \fi
}